\chapter{}
小学校の時に読んだ「世界がもし百人の村だったら」という本には、世界人口における一割の人々が同性愛者であると書かれていた。
もちろん、あの本が書かれた当時よりも、何億人という単位で人口増加が起きているから、現在の統計は知らない。

その時はずいぶん自身を持った。私と同じような同性愛者が十人に一人もいると知って。
けれど、中学、高校と進学するに従って、少しずつその統計に疑いを持ち始め、今やほとんど信じてなどいない。

そう。この六百人を越える高校においても、私は自分以外の同性愛者を見たことがない。
まあ共学であるから、三百人くらいの男子はどうでもいいけれど。

高校に入りさえすれば一人くらい可愛い女好きな女の子が一人くらいいると思ったけど、そんなことはなかった。
何気なく好きな人がいるのかと聞いていみても、出てくるのは男子の名前ばかり。

のんびりと歩く私の隣を、二人の女の子が通りすぎる。
ジャージ姿の彼女達からは、女の子の香りが沸き立つ。
ああ、今すぐに捕まえて部屋の芳香剤にしたいくらい蠱惑的な香りだ。
確かあの香りは高級脂肪酸と安息香酸エストラジオールの香りらしいけど、
私が使えるあらゆる手段を用いても、入手出来なかった。

彼女達の残り香を満喫しながら、溜息を吐いた。

いっその事、男子として生れればよかった。
そうすれば合法的に女の子を漁ることが出来るのに。
まあでも、それは今ある特権------つまり合法的に女子更衣室に入れるという特権を手放すことになるけれど。

目的の生物準備室へと入り、誰もいないことを確認して慎重に扉を閉める。
さて、高級脂肪酸なんてすぐ見つかると思うけど、問題は安息香酸エストラジオールだ。
どこにあるんだろう。というか、そもそもこの部屋にあるのかも謎だ。

「オール」って名前だから、あるならたぶんアルコール系の棚だろうけど、うーん無いなあ。
くっ……。ここで諦めたら、もうどうやっても手に入らない。

「あなた、こんな所で何を探しているの？」

突然後ろから刺さった声に、一瞬動けなくなる。
まずい！　でも、声の感じからして、先生ではないような、もっと若い声であったような気がする。
少し落ちついた私はなるべくゆっくりと振り返る。

セーラー服の女の人は、学年章からして三年生に思えるけど、私より背が小さいからか少し安心した。

「えっと、先輩に頼まれて薬品を探しに……」

適当に今思いついた言い訳を吐く。

「うーん、何て薬品？」

「えっと、安息香酸エストラジオール……」

言ってから私は後悔した。
千切れかけていた蜘蛛の糸が繋がるかもしれないという希望が、私に安易な選択をさせる。
もし、彼女が安息香酸エストラジオールがどんな薬品か知っていたら？
もし、彼女がそんな薬品を使う実験なんて無いと知ったら？

背中に冷や汗が溜り、一刻も早く彼女の前から逃げ出したくなる。
実際その選択もありかもしれない。
既に私は何時ばれるかも分からない適当な嘘を吐いている。

「それならこっち、これだと思う」

彼女は部屋の隅にある引き出しを開けて、中から茶瓶を取り出して私にさしだす。
茶瓶には内容を示す紙が貼ってはあったが、相当古いのか全く読めないくらいに擦り切れている。

「あっ、えっと、ありがとうございます」

私はその瓶と、さっき見つけたオレイン酸の瓶を持って、慌てて生物準備室を飛び出した。


私はそのまま家に向かった。
途中で瓶の中身を何か適当なものに移して、瓶は生物準備室に戻せばよかったかと思ったけど、
もう今更どうしようもない。

それよりも今は、この二つ混ぜた液体がどんな芳香をもたらすのかが楽しみで仕方ない。
台所から紙コップを持ってきて、部屋の扉には鍵を掛けて、念の為カーテンを閉めて外部から遮断する。

机に紙コップとオレイン酸の茶瓶、そして安息香酸エストラジオールの茶瓶を並べてみる。
興奮しながら、まずはオレイン酸の瓶を開け、黄色い粘性のある液体を紙コップに注ぐ。
そして、安息香酸エストラジオールの液体をその中に足していゆく。

それは透明で粘性の高い液体だった。
よくよく考えれば、これは安息香酸エストラジオールとは全く関係ない薬品かもしれない。
生物準備室で会ったあの女性に貰ったから、あたかもそう思ってしまったけど、
薬品のラベルは擦り切れて読めないから、本当にその液体かどうかは分からない。

まあでも、たぶん大丈夫だと思う。
だってどうせこの液体を食べる訳じゃないんだから。

二つの液体はよく混ざらなかったので、台所から割り箸を持ってきて紙コップの中の液体を適当にかき混ぜる。
試しに液体の付いた割り箸を鼻に近づけてみると、まさしくあの女の子の香りがした。

すごい、これはすごい。
紙コップの中をよりかき混ぜると、より濃い香りが充満してすごく興奮してくる。

私は一度部屋の鍵とカーテンを確認してから、セーラー服のブレザーを慎重に脱いでゆく。

箪笥から自分のパンツを取り出して、割り箸に付いた液体をそれに塗り付け、
それを持ってベッドに寝そべる。
少し黄色い染み付いたパンツから、その香りを貪りながら、右手でパンツの中の秘所に手を伸ばす。

既に湿った秘所の、陰核を親指と人差し指で挟むように弄りながら、パンツを舐める。

舐めてから、この液体は舐めて大丈夫なのかと不安になったけど、
口の中に広がるなんとも言えない甘さに耐えられずに、パンツをしゃぶり続けることにした。
体の中が満されるような不思議な甘さの中で、優しい絶頂を向かえた後、急速に意識が遠のいていった。

私はあえてそれに抗わずに、そのまま何も考えず残りの意識を手放した。


起きた時は朝だと思われた。
ぼんやりとした意識の中、どうやら私は昨日夕食も食べずに寝落ちしたらしい。
部屋の中はやっぱりあの香りに満ちていた。

急に股間の辺りに違和感を感じた。
寝ぼけた感覚で伸ばした手は、股間に何か柔らかい物体を掴んだ。

「ああっ……？」

謎の感覚に私の意識が急速に覚醒していくような気がした。
いや、もしかしたらこれは夢の中なのかもしれない。

私は体を起こして、股間に出来た謎の膨らみを凝視した。
右手は昨日のまま下着の中に指し込まれていて、確かに何かを握っているし、
私自身、体の一部が握られている感触がある。

これは、もしかして、右手なのかな？
でもだったら、この謎の感触をどう説明すればいい？

恐怖や不安や好奇心やらが原型を留めないほど入り混った私の感情は、
何故か真相を確かめようとスカートを捲り、私のパンツを下ろさせる。

右手が握っているものを刮目して、私のまどろみは一瞬に吹き飛ばされた。
どう考えても、それは男のアレ以外の何者でもなく、それが女の私にしっかりと生えてしまっている。

私は一度深呼吸をしてみた。
落ち着け、とりあえず冷静にならなければ。
いや、落ち着いたところで今更どうにかなるわけでもないか……。

一瞬の戸惑いは喉元を過ぎて、今度は次第に好奇心が湧き上がる。
このおもしろそうな肉棒を弄り倒したら、一体どんな反応が返るのか試してみたい。

そう考えた途端、むくむくとその肉棒は膨張してきた。
そうして脱皮した肉棒は初々しい桃色で、それを見た私は思わず口元が緩む。

やった事はもちろん無いけど、どう扱うのかは分かる。
私はゆっくりと右手で皮を掴んで、上下に動かしはじめた。

「んんっ……」

当たり前といえばそうなのかもしれないけど、今まで感じたことの無い未知の何かを感じた。

ああ、これいいなあ。

もっと強い快感を貪ろうと、右手をより早く動かしてみた。
気持ちよさに声が漏れそうになったから、布団を噛んで声を抑える。


